[突發] C7因被人丟水瓶後打人後被罰停賽

水杯黎